屌你老母鼻鼾撚食屎啦

鼻貼又冇撚用
打側瞓又冇用
又唔撚去睇醫生
成日都搞到人地半夜三更嘈醒
正一食屎狗

就瞓得著又俾人「隆」一聲，又瞓唔返

嘈醒之後諗到第二日仲要對住班豬同事真係想死，個天做咩要咁對我

你個正宗肥矮毒柒臭，幾時死

我都未試過屌同事仲多過屌d客
又搶客又set d垃圾規矩又自撚私，好大陣人不為己 天誅地滅嘅味道

條腐皮鼻鼾撚係咪俾我講中咗但唔夠膽出聲呀